關於攪Starbucks, 元気, 吉野家等專營權企業

我聽咗劉細良個節目，佢講咗一樣嘢可以參考吓。就係我哋未必一定吓吓幫佢裝修，反而應該繼續罷食、喺佢門口派傳單叫人唔好食，再收工之後幫佢貼文宣同噴漆文宣。

同時，寫信去佢外國總公司，講晒佢哋嘅罪行，點樣得罪香港人，要求佢哋收回專營權。依個方法之前都有手足用喺党鐵喺外國嘅經營業務上面。同時可以用喺所有得罪過香港人嘅專營權企業度。

話晒喺香洪嘅最代理得罪我哋，本身間外資係無辜嘅。所最好嘅方法係令香港嘅奶共撐警代理仆街

大家覺得有冇得諗呢？

有興趣可由47:50開始聽

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」都用緊急法立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they have passed the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

why not both

why bot both

裝修有好多種
其實裝修可以裝成連儂牆
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
貼滿中共紅底黑社會嘅證據
佢哋要拆要清都要搞到一大輪，甚至清唔到等佢哋自己換玻璃

推

好
劉細良幫手寫信？

各有各做, 最緊要裝修完貼返張文宣解釋, 咁就靚靚仔仔

罷食有用就唔洗裝修啦
你又唔係唔知幾多港豬

入面講嘅越共式游擊戰都係個好方法

各有各做

佢可以問吓佢肯唔肯嘅

所以咪就係加寫信畀總公司囉

裝修咗佢做唔到生意，無錢比本店賺，咁本店未會搵過第二個代理囉
唔好吓吓聽完劉細良啲野就當佢神咁拜

你去做喇

無當佢心咁拜，但想搵個安全少少嘅方法啫。

真心咁講, 放大自己個尺度啦, 諗清楚自己敵人係邊個?

支持$0單

你啲post都好鬼喎，又話雞尾酒失民意，和理非手段又唔肯做。三毛真係難服侍blocked

裝修變連儂牆

依個當然支持

講咁多野，佢唔去寫？

但個敵人都唔係我哋個主要敵人呀。用生意鬼懲罰佢哋唔好咩？

依條撚樣講嘢唔使理啦

當然可以叫佢寫啦

希望各位手足都睇到
搞 唔一定係拆
好多方法可以懲罰到佢
元氣你唔拆佢 日日入去坐
成本低 風險低 效益大
佢日日燈油火蠟人工 仲貴過換幾塊玻璃

Btw
黑裝修 紅裝飾 藍罷食

【依場運動正式畀爆鋪撚騎劫】
如果無足夠文宣做backup，【依場運動正式畀爆鋪撚騎劫】！

我強烈要求要有明確文宣明確軍規正視聽，
最好telegram 18區有共識 pin 晒同一段文章係telegram 抬頭，
確立日後抗爭方向！

SUCK 公海 group嘅admin 就做得好好！

pin緊 e 個post俾telegram嘅人睇！

希望全體admin一齊pin重要文宣軍規確立方向！
==================
Pin文字內容可以參考如下：
［將軍澳實地檢測］裝修師+文宣組=效果非常好！！！

==================

去聯合國抹黑唔夠喉?

劉細良=連登友契爺

Why not both，前線爆，我地寫信

2樣一齊做

咁咪你寫信 其他手足裝修
冇衝突

可以2樣一齊做

無錢搵個代理 都會自己離場

吉野家個名 依家都過街老鼠

同意呢個同寫信去總公司
最緊要唔好亂玩火魔法去裝修

劉細良講歷史就算啦
其他野唔使聽
Youtube3大廢老笑話黎
燒山吳志森劉細良
聽佢地講輸到渣都冇

咁又係

食屎啦吹奏撚，你無腦架， 係要聽濕9廢佬反群眾, DLLM

手足, 麻煩你, 放大自己尺度, 唔好再綁自己手腳
我地把尺係要同敵人睇齊, 而且我地每次出師有名

其他兩個無聽，劉細良就一時時，前兩日嗰集佢話香港分離主義係大勢所趨，港獨正式抬頭，我認同呀。

寫信/email去總公司係最有效
同時係最少人肯做嘅嘢

我無吹奏但見今日咁多人講開裝條嘅事，我咁啱聽到所以先開post討論吓

明白

都搞咗
唔差在搞埋

我英文唔好，唔係嘅話我會寫

本來無問題 但太多港豬
叫佢地罷好似叫佢地戒毒咁

Push

可以一試

和理非表示去佢鋪頭門口派傳單，好快有死黑警嚟打9拉人，咪on9

依樣我明 開頭吉野家真係仆街咁 但而家似死灰復燃 好彩我嗰區間吉野家唔係啫

依樣我都有諗過

裝修效果係最快，整番要用錢，租要照交，生意做唔到，三重損失，用罷食最完美之下都只係二重損失

好

搵人寫 我地email
投訴 香港人最在行

可唔可以瘋狂send 信俾佢地，要求佢地攞返個經營權？

我英文唔好，推到有手足寫

崎呀 其實佢講野好岩聽
同埋聽佢之前講話記者去塔利班記者會
最好就一日一條問題，等班友冇得遊花園

岩

唔使瘋狂嘅，而家香港咁大件事，仲要佢間香港分店做唔到生意，佢實好認真看待

係一人一條問題

我要重申，我唔係要叫手足唔好裝修，我都無依個資格。只係好怕手足因為咁出事。所以希望依個方法可以快啲解決到依班奶共垃圾啫

佢仲叫人唔好去林奠個社區對話㖭，話係局嚟，根本無嘢 好傾，去咗仲幫佢做埋戲

，

721
831
101

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

終極左膠?

你咁問，我話唔係你都唔信㗎啦。只係可以同時做啫我覺得。

q

支持

問心啦 呢家佢日日裝修 三日唔埋兩日唔開鋪 過多一兩個月美心遲早交唔到數 就算美心自負盈虧俾錢總公司都好 條數咁慘淡 個image咁臭 佢俾人質都質都傻 甩名真係遲早嘅事

客觀黎睇 我只可以講勇武嘅效果係呢件事大過和理非好多
你係門口派單張 我當10個遊離派 你最多可以令5個遊離派唔食 但我打爆間鋪 可以直接令個10個遊離派唔食不單止 仲令佢地聽日後日都食唔到

問心 點解有一個高效啲嘅方法唔用 係都要綁手綁腳俾道德綁架自己?

2樣一齊做咪快手o的

push

其實裝潢最最宣傳效果，罷食效率太慢了

UT channel 無聽開係唔會咁啱聽到架，你估個個人講就當係。 唔該好心收皮啦.
不過如果你係真心膠， 好心提你一句， 冷氣軍師，居心不良，隱形維穩， 谷收視最重要. 完

母公司收番經營權我日日食日日飲又點話

我係成日聽，但啱用拎嚟參考有咩問題呢？有獨立思考就無問題，唔好因人廢言

呢張正

元氣對某些香港人好難罷食

食壽司郎囉屌

屌，你自己話咁啱聽到， 依家鬼拍後尾枕，不因人廢言你明咩意思咩人講你又講，奏吹撚你有撚獨立思考呀，block9 你

佢地audience 係和理非

隨便

Starbucks 的文宣,建議用英文

講個笑話：香港人罷x

我知都知係好難㗎，所以我先提議吓寫信

講撚咗好多日啦，話咗搞外國品牌好麻煩，得罪外國人，尤其係美國更唔應該搞，唔撚聽照打
成日話文宣文宣，屌你當咗文宣係聖旨咁一定要聽
就算理解唔一定要接受吓嘛，你哋用武力令人屈服咁野蠻
要佢收番經營權一定係透過寫信或者罷食，唔係佢暴力靠嚇，你恐嚇一個你求緊佢幫忙嘅國家？
尤其美國你覺得佢哋驚到就範，你哋冇撚嘢吓嘩

所以我成日話有班前線冇腦，思想好單純

咁佢去聯合國講緊嘢而家算唔算實現咗
再講，你要搞佢大把自家店比你揀啦，美心乜乜美心物物嗰堆，人哋一睇就知咩事，文宣都慳番
你搞starbucks嗰堆根本好多唔知係有經營權

【連登區投票】唔想吹風，只問你嘅睇法